得罪講句 fatboyeatallday / 叮噹妹是但一個出黎做 youtuber 都勁撚過隻肥蛙!

超越大J都得 不服來辯

咩凱晴果D咁樣衰就收檔啦

fatboyeatallday > 叮噹妹
波皮夠白

推

fatboy出黎彈結他我一定睇 睇撚實佢對波

推？拉。

真係好正有一條片係着住校服彈吉他好怕醜咁笑